泛民係咪已經無割蓆

但尋晚仲係有港豬屌衝擊